乃木坂46討論區#402：山下美月生日快樂

美月寶寶生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#401：おへそ~

等左OL你開po好耐

美月寶寶生日快樂

8時45分頃からはショービズ🎶

📌 #乃木坂46 の最新MVが公開🎵
作曲は #小室哲哉 さん🎹

📌映画「今日から俺は‼︎」🎬
#賀来賢人 さん #伊藤健太郎 さんにインタビュー🎤
2人が体験した史上最大のピンチ💥とは👀❓

#河出奈都美

我怕開錯 Check左幾次先開 都多左個[/quote]

今日先知lihkg甘多迷月

生日快樂

柴寶留名

人有愛美之心

早兩日就要公開啦 又唔係美月做C 留嚟煲醋

禾月生日快樂

反月又輸

仁月生快LM

之後好去睇花奶同久保嘞

我屌死熊大個死基佬！！！！！

美月B生快

lm

HAPPY BIRTHDAY
Yamashita Mizuki!
2020.07.26

#山下美月 Message
21歳もファンの皆さんと沢山笑顔でいたいです！
これからもよろしくお願いします！

山下美月

21歲了，也還是希望和粉絲們一起笑口常開！
今後也請多多關照！

山下美月

#乃木坂46 #HappyMizukiDay

一生只愛山下美月

LM

因為佢先正式睇乃 生日快樂

日本牌其實幾好玩

山下美月hdb

企鵝問號

禾喜偶像所以唔反

美月生日快樂

仲有價講久保可以Stand by了

天才營運仲未有MV睇

等埋發叔

hbd

反月出嚟未？

新po留名

美月生日快樂

新飯留名

🍣🇯🇵🚆😆

Lm

美月BB生日快樂po留名

lm
美月寶生日快樂

輸運 好多卡窿

行刑

七將 唔好彩 對家扣起左隻8筒
佢轉對對 應該食左

垃圾節目

Dllm最精彩嗰Part你同我放送自肅

都難 佢左邊仲有2 4索 如果摸到3萬既話好打好多

btw 無得睇久保bb罰game

咦唔係喎 你講上一局 我都覺佢碰左紅中好d 起碼易食有連莊

新一年繼續理性反月

TBS你好放番條片出嚟唔係我實日日屌L死你

咩料玩乜嘢放送自肅

上2ch炎上啦，屌佢個嘴

7月26日のスケジュール

【TV】
1. 10:00～10:30 NHK Eテレ「将棋フォーカス」向井葉月
2. 22:30〜 日本テレビ系「リモートで殺される」齋藤飛鳥
3. 23:30～24:00 TBSチャンネル1「乃木坂46えいご（のぎえいご）#50」佐藤楓、新内眞衣、樋口日奈、和田まあや
4. 24:00～24:30 テレビ東京系「乃木坂工事中」
5. 24:59〜25:30 テレビ朝日「熱闘！Mリーグ」中田花奈

【RADIO】
1. 18:00～18:30 文化放送「乃木坂46の『の』」岩本蓮加、山下美月
2. 20:05～23:00 NHKラジオ第1「らじらー！サンデー」大園桃子、中田花奈、渡辺みり愛

沒有沒有沒有

Lm
美月生日快樂

上面有一個理性反月

個眼神好似餓左三日咁

多謝支持

請繼續監察

？
我已經唔再反了
變咗迷月

係呀 未睇

乃木坂46 生田絵梨花 ミュージカル 四月は君の嘘 2曲はテレビ初披露 2020.07.25
「In Your Hands」

「Just Like A Movie」

/z 20

仁月係乃木戀賣森友會廣告

認錯禾柴

唔洗LA 聽唱歌夠了 THX

美月好鍾意吮手指 好想吮仁月手指

sony員工又去賣Nintendo 廣告

想同mb玩動森了

你同OL去起島啦，蘭仔交俾我

9點半直落

Miss左無推到 美月生日快樂

反美月未見
反而支博突然一堆人反一姐櫻

花雀自肅期間傾作曲

咩事講錯野？

做咩事

似係首新歌企位+之前已經唔太鍾意
講左出黎都幾多人附和：

美波巧正呀

成年條氣仲唔gur

一姐幾可愛

幾時反黑見

當年7單堀做C d人到佢落under都仲係唔gur佢啦

brian cha：唔中意 唔好睇乃團囉

講到底受推已經係最大能力

就憑你？.jpg

akb年代睇到依家都慣咗營運呢啲嘢

翻譯:唔抵得空降上位

+空降後一帆風順
我估係咁

其實佢堅定流

第一次唔同講法
但24單之前已經空降過兩次
新人空降已經係指定動作
盲既都估到呢舖會點

好聽唔好聽都係一隻single既事
最多咪唔俾錢買
反正幾個月後就出下隻唔使再見到佢企c

隔成年仲可以咁睇唔開真係無野好講

呢種就係人性醜陋面
因為前人捱過，所以你都要捱blah blah blah
我都唔鐘意櫻，但從來唔覺得空降有問題

一命二運三風水
有時d野唔係話努力左就一定得（aka小公主）

唔識講野黎計廢桃更加嚴重
不過一定下意識會攞佢同賀喜比較，咁一定會輸蝕啲

雖然乃po迷櫻大多數

聽講46TV之後賀喜正名左叫廢喜
咁依家究竟邊個廢啲

我純粹覺得佢醜

師兄咁直接嘅 wow

只要空降嗰位交到成績出黎
證明無揀錯人服到眾咪得
下下要紅褲仔捱上去捱到畢都未做到c

飯得乃反官推呢啲自古以來就有嘅野 咪盞飯得辛苦

ching一路好走

大軍壓境

架仔好少反櫻
支那人弱小心靈wfc

真
Btw邊個咁樣都負皮me

最大鑊嘅係24單表曲連I see..個車尾燈都睇唔到

嗰邊個個都係：桜ちゃん可愛い

乃紅咗之後都唔知仲有冇民推上位呢樣嘢
可能最後一個民推係梅

牙喜咪係lo

咩呀isee仲未過到24頭wo

李姓反穴

班芝麻人不嬲係咁玻璃

平時上節目稱呼小小唔同
就話呢個同個個關係唔好又盛
寧舍多麻煩野

咁年十應該同成團都唔妥

仲要成日ff嗰啲唔知咩糖

條傻柒咪即係為反而反無實際嘢支持佢論點，打咗成大段垃圾原來只係’不喜歡’同吹奏牙柴

我仲以為係啲乜嘢炎上令到一姐俾人反，原來只係有隻大陸仔係到叫春

仙女maimai

小百合靚咗

七仔想行禾後門

性騷擾白白

廢土 for sure
廢喜係間歇性 佢去返四期番圍爐會好好多

TLDR

死靚妹冇大冇細

搵到台灣ptt 翻譯了

======================

小百合:在YouTube上，我得以接觸了自己想要學的事物！不過還是有些無法用影片大綱說明清楚的部分希望能寫在這邊，不好意思底下寫得有點長了呢（圖一）當我決定要畢業時，身旁的許多人都對我說「就算不離開也能繼續演戲的吧不是嗎？」我想確實是這樣沒有錯呢，但那些機會終究是周圍的人給我的都是在結成那時起大家的許多努力下，好不容易才得到的評價，那並非我自己努力的成果，我總是有著這樣的自覺。正因為自己是被和大家的相遇給改變的，乃木坂46對我而言，比什麼地方都來得重要，這是作為偶像的我，無論如何都不想有所妥協的，像是我個人委託經紀人替我行程中的空檔安排聲樂或舞蹈課程的習慣即使是在第7年、第8年也持續著。為了大家而努力著，想著要是有天能夠實現各自的夢想就太好了呢。並且，得在想靠著自己的力量去做到這些的那天到來前，存下實現夢想所需的資金才行呢！當時的我是這樣想的（圖二）那具體來說所謂夢想所需的資金又是什麼呢？要說的話，我想或許就是那些忙於團體活動時所無法參與的各種課程與磨練了吧。如果還在籍的話，即使有機會演戲，也會面臨當自己把活動的重心放在團體上時，就難以好好面對演戲這件事的狀況。更別提自己因為才能上的缺乏，對於同樣的事本來就得付出比別人還多的努力了。抱持著不想給身旁的共演者和工作人員們添麻煩的心態、、卻因為難以承受團體與個人活動雙重的負荷而陷入了不斷搞壞身體的迴圈。以演戲為目標的我，並沒有兼顧二者的本錢。考量到我的身體狀況和心情，事務所給了我很多時間，讓我得以停下腳步，好好面對自己（圖三）在這裡我也想好好表達自己的感謝，從團體畢業也已經有段時間了，在這段期間內我得以快速調適去面對各種挑戰，都是多虧了當我還在籍時，給了我"準備期間"好好迎接畢業的，事務所的人們，真的非常感謝。當時，誠實地向事務所吐露了自己心中有了『畢業』的念頭這件事，不過並非「請就這樣讓我畢業吧！」那般，而是把「我認為一邊抱持著想畢業的心情一邊和大家一起活動是很半調子的，在瞬息萬變的每一天尤其是如此，要是繼續這樣下去的話，我將無法追上大家，也會不知道該怎麼面對乃木坂46」自己的想法告訴了對方，也得以和許多人商量了這件事。那之後也得到了一段暫時離開團體的時間，得以在獨處的時候想了很多。得用"停止團體活動"這樣的形式公開，我真的對於一直應援著我的大家感到非常抱歉。（圖四）一直很認真面對一些事，像是在10年、20年後，我絕對要成為能讓至今為止應援著我的人們都能感到開心、滿意的存在，也會為了能夠做到這樣而去規劃未來。當我在blog上進行畢業發表時，「那之前休業都是為了畢業嗎？」也會有人這樣想的吧？確實那是段我得以思考了要如何面對乃木坂46的後輩們，以及在成為了”原乃木坂成員”後，該選擇哪一條路對自己會最好的，重要的時間。也是在那段時間，我才得以準備好面對種種可能的質疑，為自己想要做到的事設置一個「努力的起點」那麼我想要去做的事又是什麼呢？在這每一天當中又該如何去努力呢？對於這個部分，我想比起文字，或許影片要來得更好理解呢這也是我之所以選擇上傳影片的原因之一（圖五）「我會努力的！」只是說說的話很簡單呢，「那該怎麼做呢？」的部分，才是真正難的地方。這些「個人以外的部分」是在團體中活動時的自己，沒能好好向大家說清楚的，希望透過這樣的機會，能稍稍向各位傳達我的想法以及未來的走向，一切都需要靠努力。不論是作為演員還是偶像都是如此。都是經歷了無數次的訓練後，才得以站在眾人面前的。作為演員的我還沒有付出足夠的努力，不過對於「努力的方法」，我在乃木坂46中學到了許多！在擁有比過去更為充裕的時間的今後，我將盡我所能的去努力，現在的我還什麼都不是，但要是有天自己能有所成就，也請各位務必看看（稍微看看也可以的唷！）我了呢。--當井上選擇用刪掉乃木坂時期的照片來讓自己向前走的時候，筆者是感到相當驚訝的，但也是因此才更加能夠明白這些回憶，以及能夠從零開始的機會，對她而言有多麼重要。而這次的發文，除了讓我覺得工作人員們是很認真的給予畢業成員協助外，也能感受到她在這背後所需要下定的決心，希望她日後在工作、健康上都能順利。

中文翻譯完都有成1692個字
小百合真人講嘢 ererer 但其實佢寫字係okay

終於睇晒小百合篇鴻文，都幾值得推薦
大慨係移籍之後，趁機會將過去一年無法說出的心底話一次過講晒吧，順便道出作出卒業決定前後的心路歷程
「心態決定境界」，以小百合嘅性格和自覺，將來無論做咩事都會成功吧

如果俾你地揀，你地會揀日本既cls網絡環境（鬧花），定台灣既另一種cls自我禁言（唔可以批判堀、唔可以講花名）？

請包容蓮加

雖然有人吹奏禾柴係好事 但係禾柴上唔到位都係有原因嘅
唔明點解佢咁睇唔開
不嬲乃團營運都係比較唔想推入團前已經撈緊藝能界/train好咗嘅mb
(花花算係少數 唔排除同太田關係有關)
而且禾柴嗰種性格太認真同太老練又低調，冇乜綜藝感，睇吓岡田嗰集番就知，堪稱綜藝破壞者
講樣貌本身唔夠廢喜牙咩聖仔嚟，舞台表現又唔係特別突出，加上四期呢啲靠綜藝吸飯，佢咁樣營運點會推佢

搵一姐空降原因係不嬲都會搵一個所謂原石feel去空降，三期牙土如是

利申：柴推

我都好mind佢個下巴
不過我唔反櫻

你睇年頭名古屋live 一姐屋企間そば排到仆街就知啦

我兩樣都不了
香港style好好多 喺台仔地頭叫廢喜應該會出事

一期嗰陣仲會故意冇咁推有藝能經驗嘅
misa上位之後都冇乜啦美月蓮加牙咩都有資源
其實唔係好明四期點解要行綜藝路線
仲要玩埋大喜利短劇呢啲hardcore嘢

可能覺得四期班人綜藝力唔夠 又想一次過練埋舞台力
當年三期都專登俾咗一輯bingo練

最怕佢想學種子花養晌嘅方法
不過係咁嘅話我不如直接轉會睇晌啦 嗰邊綜藝力已經成熟晒
睇得乃就係buy以前嗰種路線 有少少綜藝咁

巴打好有心機

迷櫻一開始係少數，到依家就個個係到禾禾禾

美月BB生日快樂

好多廁佬 個個都跟左屎爺

我應該係呢個po頭幾個迷

新飯留名
乃po早晨

山下美月生日快樂

本港地區今日天氣預測
大致天晴，但局部地區有驟雨。日間酷熱，市區最高氣溫約33度，新界再高兩三度。吹和緩西南風。
展望:
未來一兩日仍然酷熱。本週中後期驟雨逐漸增多及有雷暴。

有邊個你唔迷

我都覺

有啲誇張

「AKB＆坂道グループ オールタイム総選挙2020」ベスト20発表
「文春オンライン」特集班

●1位 渡辺麻友（26・元AKB48）「スキャンダルもなく夢を与え続けた、まさに本物のアイドル」
●2位 白石麻衣（27・乃木坂46）「美しく優しく性格もよく、正に女神」
●3位 山本彩（27・元NMB48）「出すぎない大和撫子の気品があるミスパーフェクト」
●4位 大島優子（31・元AKB48）「ダンス、笑顔、卒業後の女優業もいい」
●5位 平手友梨奈（19・元欅坂46）「指先までキレのある圧倒的な表現力」
●6位 前田敦子（29・元AKB48）「全ての始まりであるレジェンド」
●7位 指原莉乃（27・元HKT48）「老若男女に認知された面白いアイドル」
●8位 西野七瀬（26・元乃木坂46）「ガチ恋勢を量産した守ってあげたい雰囲気」
●9位 齋藤飛鳥（21・乃木坂46）「綺麗で小顔でちょっとブラックな素顔」
●10位 生田絵梨花（23・乃木坂46）「ひけらかさないがミュージカルの実力者」
●11位 柏木由紀（29・AKB48）「AKBの終身名誉メンバー」
●12位 島崎遥香（26・元AKB48）「アイドルになるために生まれてきた天性」
●13位 橋本奈々未（27・元乃木坂46）「もはや伝説になった人」
●14位 小嶋陽菜（32・元AKB48）「常にアップデートされている」
●15位 与田祐希（20・乃木坂46）「守りたくなるような小動物感と天然さ」
●16位 生駒里奈（24・元乃木坂46）「グループの礎を築いた」
●17位 秋元真夏（26・乃木坂46）「嫌みがなく、こんなお嫁さんがいたら最高」
●18位 松村沙友理（27・乃木坂46）「バラエティーのセオリーをわかっている人」
●19位 長濱ねる（21・元欅坂46）「アイドルとしての完成度は今でもダントツ」
●20位 小坂菜緒（17・日向坂46）「関西弁もキュートなポスト西野七瀬」

麻友 我當你一世麻友

建議你面對自己嘅良心入去投齋藤飛鳥神聖嘅一票

渡邊麻友一定勁過齊藤飛鳥！

係喎，你唔係推山本彩咩

依條友好似啲kpop娛樂台咁係咁開無聊po

朝早無聊到一起身睇肥月捉棋

屌啦媽 班大陸仔無端端扯到上禾柴做乜撚
企開啲啦屌

一心又想9c

咁早呀

一大早又見到u 帶風向

當年好多人反
而家悔改晒

睇埋下集短劇做成點先
可能有突破

你個個都反

禾搵6C雞皇飯告你牙

人都走咗，依家仲有人反生駒

更何況一姐

名我就唔開了

同樣係大叔飯，但同48嗰啲真係唔同Grade嚟

美月寶寶生日快樂
好想日日比美月醫生睇症檢查

其實8單開始，有冇反七反到同班空降師一樣？

美月醫生話你日日對住佢會情緒高漲影響血壓同健康，所以安排咗你做閹割手術

召喚乃木坂係高級野潮文

蓮月把擁有變做失去三期最鐘意佢兩個

改邪歸正

個樣唔同咗

而家牙土成日企三排
好似營運知自己柒左推錯人咁

如果當初官推上位唔係櫻而係柴，唔知個大陸仔會唔會問阿柴「憑什麼」

唔計潛水嗰啲 除咗我地兩個之外 已經唔太記得當初明推禾櫻嘅仲有咩人

Siu4

韜光養晦姐

收到wind你約左女食早餐先咁早起身

廢土扶唔上壁

矢久保巴準確預測

得罪講句
牙柴應該官推都推唔起
你當營運真係求其搵個推咩

我明反架喎

咁你份人都幾容易入邪道
個個都話樣衰然後轉個頭又推

有pattern你睇
咁都估唔到就奇

=廁

想知pepe c條大陸仔係咪會jump

禾櫻：我乜都肯做 vs 牙柴（黑口黑面）

淨係黑咗幾次啫

阿櫻咪又係黑住面咁講

係西住面講

屌 遠藤真係好撚樣衰

打多左個撚字

隨時點指兵兵求其推一個
推唔掂
咪推另一個

牙柴係香港都俾人帶風向似某cctvb女藝人

又性暗示

牙櫻係西面 牙柴係黑面

呢個死穴嚟
乃po割安法禁語

24單空降果陣我仲屌緊佢偷笑依家就:好撚Q呀

cls 日本啲content farm 帶緊風向話花花電擊卒業

兩個西面/黑面之後再笑
幾有反差萌

就算牙喜上都會啦

悔改了

做到C唔笑幾時先可以笑

撥亂反正
破格求變

根本就同一個人黎

傾咗就快10頁都未有圖

agger

我DNLM

咩黎

你識啲嘢

迷離大宅 探索奇幻的博物館，親眼見證來自世界各地的珍奇展品在你面前活起來，大開奇幻眼界！

禾刀系

之前唔記得邊度聽返黎 呢個大宅得香港先有 所以好多遊客突登黎香港迪士尼

13年先開 淨係12年果陣去過一次

喺Karin醬面前唔敢自稱香港人 🚬

咪迷離莊園
玩過覺得一般

迪士尼代言人

不得鳥

撳入去有片睇

的確係
輕量版鬼屋

佢有練過笑容、回眸同動作

13年先13歲

佢成日係我面前做完叫我比comment佢
但我通常已經暈低左

音樂台啲會員汁素會唔會高啲？
點解一開始唔開喺音樂台？

仲有話嫌香港呢個夠細1日玩得完
完全倒果為因

座係架車度轉黎轉去
望住d野郁下郁下
唔好玩

star wars個過山車就真係正

ironman唔錯
想同女女去迪迪尼

karin去迪士尼條片好似話美國果個要1,2個禮拜

迪士尼同海洋公園都唔係俾香港人去架啦

因為深明idol≠歌手

最好玩係灰熊山谷個過山車喎

係 果陣一開突登去玩 之後就冇再去過迪迪尼了 數一數都唔知過左幾多年了

啲㗎妹好似唔鍾意玩過山車可能玩完一落嚟啲前陰就亂晒

應該係個人問題

架妹好似唔多架露陰

唔多岩

又幾型棍下

Expectation vs Reality.gif 實在太經典

我愛黑面柴

唔係，我指純粹係怕玩過山車多過怕自己個蔭亂

不過牙雀無蔭超正

東京個場鬼鬼地
點解會係平手盤

佢係成晚冇瞓

自膠 錯post

會員屎路比

賭球pr

好在唔係爆閘

牙雀無陰個樣勁以十一二歲

同女去係玩啲咁既嘢㗎啦

唔玩過山車仲有咩好玩

雀

ヤングガンガン 2020年9月4日号
発売日 2020年08月21日
表紙 「賀喜遥香（乃木坂４６）」 別添 「乃木坂４６」Ａ全ポスター＆ＩＣカードステッカー

だけど乃木坂公式にはかっきーの名前無くてせーらと弓木ちゃんになってるな四期特集かしら

2020年08月21日
「ヤングガンガン」早川 聖来、弓木奈於

鹿島

跟

突然間變咗做波台

七仔巧咸濕 可能唔淨係想聽

又暗示

老女人cookpad 會整麻婆煎餃同番茄仔燒粟米

乃木坂46の「の」 | 文化放送 | 2020/07/26/日 | 18:00-18:30 #のぎのの #文化放送

禾剩係食白麻一個就夠

Roger

白麻我食左了

睇mail法國得肥月同美月最fd send幾封mail
之後仲有廢喜封刷鞋mail同000
仲有封美月ol合照唔知係邊個

記得早排9bo 勁多mb send mail祝佢

情愛妄想症有得醫㗎

鯨姑娘話人手不足，直接送上新疆集中營wo

雙月真frd底

佐藤楓 vs.ニック

生醬

老婆首歌好好聽

無得醫最後都無一齊，總有一方怕去愛

無乜競爭咪frd到

若月IG Live緊

躝啦，波台狗.gif

去搵小公主睇症啦

小公主收太多症唔得閒，委託左七仔直接開砒霜比佢地

蓮加變圓哂

OL你場平手點呀

我買東京

らじらー!サンデー、スタート☆
中田「元気ですか！元気があればなんでもできる！バカヤロー！」
藤森「元気ですよー!元気があるから今日も頑張りました！藤森慎吾で～す」
大園「どんぶらこ～どんぶらこ～パッカーン！大園桃子です！」 #nhkらじらー #乃木坂46 #オリラジ

法國馮盈盈同白石麻衣幾似樣-.-

白麻id assemble

『こちら、らじらーコールセンターです！』
どんな悩み・問題も解決してくれる「らじらーコールセンター」＜悩み・疑問＞を投稿してもらいました！桃子ちゃんがスカッと解決に導きます！ #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

【桃ちゃん、「愛」とは何なのでしょうか…？】
桃子「教えられるものであって感じるものです。まだ感じたことないのですね？」
藤森「でも桃子ちゃんがいとおしくて…」
桃子「それは愛じゃありません」
藤森「ねえ桃子ちゃん愛してる？」
プー・・・プー・・・ #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

【全然、貯金ができなくて目標の貯金額まで程遠いです…いい貯金方法ありますか？】
桃子「やろうって思って時に自分が思った金額より多めに入れるのはどうでしょう」
中田「すごくいいですね。お金貯めて、桃子さんに会いに行こうって…」
桃子「何も残らないよ？」 #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

阿桃 radio (日區VPN):

把聲好qq

【仲のいい後ろの席の女の子が授業中、背中にハートマークを描いてきた。】
桃子「なんて書いたでしょ」
藤森「え、ハート？邪魔しないでよ」
桃子「びーー。ハートだよ？わかんないの？」
藤森「あ～ハートにはまって練習してるの？」
（つづく…） #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

點解阿桃同主持人好似有雞同鴨講嘅感覺 係阿桃反應慢定係 webchat 有delay?

啱啱主持人向阿桃示愛？

藤森「桃ちゃんが確認男好きなんだよね～」
桃子「そんなこと言ってないです！！」 #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

醫咩醫，活係有阿moon釣自己既世界唔好咩

黐線
主持人同阿桃個氣氛好老尷
阿桃係咪有大鑊料爆

中田「その好きな人って近くにいる？」
桃子「うん…♡」
しゅーりょ～ #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

阿桃.....認真？

肥月出左幾多封email講美月

阿桃把聲發晒姣

滅豬奇大司機

普段はしないけど…自然な桃子を見てほしいからすっぴんで会いに来ちゃった】
藤森「ドキーン！」
桃子「普段から桃子結構すっぴんですよ。あんまり変わらないって言われるので…」
藤森「すっぴんでも肌キレイで可愛いよね～」 #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

禾桃唔化刀巧正

普段はしないけど…自然な桃子を見てほしいからすっぴんで会いに来ちゃった】
藤森「ドキーン！」
桃子「普段から桃子結構すっぴんですよ。あんまり変わらないって言われるので…」
藤森「すっぴんでも肌キレイで可愛いよね～」 #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

【普段はしないけど…今日だけはあなたにたっぷり甘えていいかな？】
中田「桃子って甘えるの？」
桃子「白石さんとかと仲良かったりするので、お姉さんよりは甘えるキャラですね」
藤森「後輩とか全然ご飯誘わないもんね」 #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

鄉下妹容易食

【普段はしないけど…あなたのスマホのぞいてみたの。ねぇ、頻繁にご飯誘っている生田絵梨花って子誰？桃子は慎吾くんだけなのになぁ】
藤森「いやいや…怖いです。桃子じゃなくて重子です」
桃子「これは重子ちゃんですね～」
中田「経験者は語るですね…」 #nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

姐妹情深

驗眼

@美空雲雀

wowowowowowowowowowowowowow

亨煙there 涌you give煙 wowwowwow

スタジオの藤森さんめちゃめちゃ踊ってます！
小室世代にはたまりませんよね！
#Route246
#nhkらじらー #オリラジ #大園桃子

禾花真好

あなたの番です

腳仔

好花

個主辦反月

似你反月多d

咩人諗咩野

你唔配用聖仔id

唔通我係G

個主辦反架
唔關我事架

輪到你了個浮田

/Warn

見到空降反下好正常啫

釧mail兩日冇po自拍

陰公under無得用靚嘢

咁都搵到位入

奶po新的叛po法規定，凡宣誓效忠紫外坂的人，若試圖進入奶po、在境內活動，將被定罪

份糧交完租同水電煤仲要養🐶
邊有錢扮靚靚

OL好好調教下d四期生啦

@屎路比

肯定掛住睇哈利波波啦

掛住學英文

邊個好花 禾花我就識

將member分離出乃木坂算唔算

禾花禾花禾花

學完咪又係唔識

白滑

反月冇個好人

支持放出黎

坂道一家親

知點解係呀叔要死啦

禾喜好花

雀mail話得佢好少戲份
不過個故事好好睇

呢件衫係咪同蓮加出街嗰件

係

可能跳完樓就完

點解佢同個阿叔可以拍咁多野solo歌mv又有

聽日松豬sr

數字台播？

好多人估雀未死

開波 呢個台陣間 乃木英 > 工廁中 直落

最後隻喵係兇手

自從孤獨的美食家見過佢扮乸
就翻唔到轉頭

個大叔好似好出名

聽唔明

Hero 個酒吧老闆

牙雀係咪攞得便當

腦入面播左楓呢首歌

新人花推

應該未

仲用緊推機

前敦同翼翼d戲

未睇咁多劇透

死哂啦

暫時睇劇本好似唔錯

前田浮誇得滯

聽得明咁勁我明3成咋

輪到你了爛尾，可能依套都

終於出門口 唔係睇住個6格畫面

好似得一集 都爛?

要爛一集都爛啦

Mo ballball

得一集洗咁乜認真睇

真飛鳥

hero神劇

翼B d戲真係好屎

前敦死相

中

前郭咁快GG

我個名

對住個cam冇其他人要交戲都幾難做

都係果句

睇波睇花奶

識嘢

想講好耐你先係神id

5明

好咸..

死姣婆

想攬真劍祐

想俾禾雀大bobo頂

柄本依個位睇到底底

最後變收兵故事

着左制服變番10幾歲果陣

する？
します！

其實以家雀個套叫咩名？

還我真劍祐

要加料，神id俾人用咗

ザンビ

team木板

On9指前面咪得

我打住機得閒聽一兩句咋

剩返唔多人
雀仲會唔會出場

雀而家咁主動

山田裕貴：dllm

翼翼d戲

笑片

有比較有傷害，七仔d戲屎到

rip

兇手識瞬間轉移
殺完一個即刻去殺下個

易估到

磨豆腐

我好興奮呀

我愛gl

4846一姐

牙雀

牙堀又中

三條女d戲真係沒有最屎

屌啊又要睇hulu

係咪笑片黎

一定牙雀話比佢g,佢又係755爆

仲有58分鐘

唔想睇前敦咁屎戲去殺人

咁睇返7仔黑旋風殺人

仲有？仲以為ending咗

小妹幫襯肥秋貢耐，已經捉哂佢路

Hulu睇佢點殺

垃圾劇54la

變左韓仔嘅

硬左

但大把人爭住調教 OL 喎

有冇y台link

前敦=牙七
右下仔= 牛星

都係我又掛住你老婆恐怖d

播緊其他番

原來咁猛料

長過正傳

壞過凱婷

交比我嚟

依套好睇好多

右上角好似阿松

又多個人愛上禾老婆

山田：dllm果陣我咀得一下

一齊跳落去搵肥料團聚?

好明顯下面先係b4 la

雀去拍劇啦，唔好霸住個c位

Maaya: 連續講三次='s

OL交俾你，蘭仔交俾我

禾日奈好勁

Nick好英

釣り堀 MV 入面個釣魚場老闆喎，點會唔認得㗎？

Twitter 好多人讚雀演技
對比之下都真係唔差嘅

自己調教自己有乜意思？

Hulu嗰part可能多百合
Twitter 啲人話唔怪得電視唔播

雀事實係好左

@荷爾蒙巴

其實係好左好多

奶板校長

Nick真係好嬲打

knife 30分

雀可以話比演技在座嘅各位都係垃圾

Maaya siu4

仲笑人唔戴口罩

air computer係咪即係macbook air

佢做親c 前後單一定有重要人物走

美月生日快樂牙

依個眼神夠雀推J好耐

OL越老越扮Q

自肅在家，悶悶地睇舊嘢，梅為套膠劇，上下失守都幾仁

OL平時食開

後生女唔會食駱駝呢啲老牌煙啦

好似俾依到劇透咗

無錯，J緊，真係好正，暗鳥冇乜機會睇，要好好珍惜

開波

出wowowow cm

新cm
wow wow wow

新廣告 Wowwowwowwow

一野碌到最底咪冇事

wow wow wow wow

睇黎今晚出mv

出MV未呀dllm
賣廣告又唔出MV係咪on9

睇落幾靚

一野碌到最底.gif

第3輪無王者Mayaa仲要比日奈扮

唔帶

阿梅條大長腿

聖仔

早川

扮傻喜

笑到我痴線

睇短劇就係呢個樣

扮臭臭似到

原來係maaya

日奈係咁Jer Maaya

maya無出重要畀日奈扮兩次

聖仔完全攞哂啲神髓

喜完全控制唔到啲表情

想睇廢喜參戰

臭臭話自己宇宙樣

有冇人cap到
反應唔切

上次showroom佢扮佢啲4期女女扮得幾似

佢究竟係咪有上連登

個MV應該會救番哂首歌

黎料黎料

我都想同美波玩

揸波條友男定女

喜

幾似廁9保嘅

唔夠高

自嘲

冇人知

男

想join

小圈子到全場靜晒

堀:我mon住連登記住你班反堀又要話你知咩

唔係得我地話

有冇得告條友非禮

借位定真係渣咗

Yoda真係要去減吓肥

佢似會成日引戰

隔離隊長仲激

音b

減咗個波點算

點玩法

三節廣告都wowowow

睇一集 wow 4,5次

會唔會屎路比，黑石呢幾個入面有id係堀開ga

會唔會播哂幾個版本廣告都唔播MV住

比呀梅條裙笠住個頭

秋田犬新品種-音B

睇佢咁播法可能呢個禮拜都唔會出

平時都咁無禮貌

係我

二姑媽都係秋田

原來做音樂劇有得咁樣同mb交流

幾似豬美，牙桃最熟

攞左刨未？

想養 但矛地方

扮返聖來

賀喜反殺

喜扮番聖轉頭

似過聖b扮佢

你想養二姑媽

廠妹唔參戰

廚房攞左

聖扮佢個賴屎樣似好多喎

最後5分鐘，MV首播應該凍過水

想

會唔會佢call緊外星人嚟打反堀

仲有張

佢都知自己7

咁肯改返未

笑笑笑

Saved

做臨記拍戲又可以強姦禾白
拍音樂劇又可以睇裙底

話時話，你聽日爆唔爆生日po啊?

首先你要有純咁正先得

個髮型好正

你google佢個名應該有

回頭是岸

呢個轆似便秘多過叫人吔屎喎

廢喜賴屎樣

宣佈執笠個團既隊長，定隊長係四十幾歲個團?

四月是你的謊言cd聽日錄音

欅

聽日有掛

希望工作可以令花花忘記傷痛

以營運個性，隨時下禮拜工事中先有

Hulu可以睇多幾十秒雀
真係做得唔錯
近排又有mc做
唔洗咁擔心佢畢左業之後點

臨尾個死相嚇死朕
黑鳥個笑容笑到我心寒

姐係hulu係同一集但多啲劇情？

係啊 講返點殺人同交代多啲雀點死
Btw垃圾劇本但睇到雀咁大進步值得睇嘅

秋田犬

有有吉哈利包養

Yoda daibobo

yum

第3張好正

音b 依排上哂電

また戦争がしたいのか！あんた達は！！

真係好大

嘩

又邊位手足開funson啊

久保豬有聲

想教訓最廢嗰條女

前MB, 生日快樂

估到神 id 潛水

卡碧

有咩咩 睇了

砸死人咩

初時以為恐怖片
原來鹹片黎

早晨
頭先同囡囡好忙？

返睇係咪睇hulu版就得

頭先咪有睇

hulu版去到中間劇透咗兇手係邊個
唔想咁快知就睇電視版

卡碧衡？

冇對前敦做戲有興趣可以唔睇

每分鐘震動6000次

嘩我

喜個頭set得靚到

想俾隻雀強吻

喜b黑長直真係驚為天人

今集到賀喜火力全開

表情好仁

好少上黎

聖B

你好 花花依家係我隔離 有冇野想講我可以幫你轉達比佢知

我發覺呢度都好多人推花花

一向多

迷花犯罪9

依家仲點犯

好邪好奸 我好鍾意牙

你就黎走無得犯罪了

你fake rice 明明果陣打緊機無睇到

有機會嘅

我一邊睇一邊打機囉 一心二用牙

禾喜黑長直真係頂唔緊

走前call me睇下搞唔搞到

谷主發功未

人地返去讀書發咩功

相信谷主

睇完雀套野 其實殺人個動機都幾無聊 兩邊都係

喺我隔離就真

9

好似唔關你事

聽花花彈琴係一種享受
之前係youtube見到工事中有集玩card game露齒個樣好搞笑

邊有人睇劇情

有絲打就有我

一生只愛生田絵梨花

日本テレビ系「リモートで殺される」齋藤飛鳥
小心劇透

gif @LIHKG part 1

老婆次次講嘢都要哄個頭埋嚟

專為會員賣賣整嘅gif
小心劇透

迷喜又然

最後嗰張幾恐怖

佢哋特別好呢味嘢

好難冇唔捉花花做老婆嘅衝動 花老婆好正

rotty 想佢入多一兩次選拔 又得意唱歌好聽跳舞又勁

bintaijai

以後多啲上嚟
做咗體檢未？

呢個名得一個人用得 唔開名了

khj

第一張好似想踩落嚟咁

劇情垃圾嚟
同輪到你了完全冇得比

我覺得都ok 朋友俾人逼死幫佢報仇
未睇輪到你了

因為睇過輪到你了所以期望大落差大

柴8

「芸能人が考えた！ドッキリGP」

#与田祐希(#乃木坂46)出演決定

放送日：8月1日(土)19:00-21:00

睇yoda比人整蠱

聽日又要舐一舐了

IG 又唔更新

改左 19:30 JST

8/12発売 AERA (アエラ) 2020年 8/24 号 表紙:白石麻衣 カラーグラビア&インタビュー:King&Prince(キンプリ)

かわいい💕

【サンデー】
来週は、#星野みなみ ちゃん、 #伊藤理々杏ちゃん、 #与田祐希 ちゃんが登場！質問やメッセージ待ってます～！『夏の妹まつり』開催します！

奶共柒

支持中国傳統文化不割

9了 禾白+キンプリ

*7.3% 22:30-23:25 NTV リモートで殺される
※日曜ドラマ枠外の単発ドラマ。次週より日曜ドラマ再開

乃禾咪算禾好易滿足

四期啲名同樣仲未入到腦

你會睇新個啲工事中？

等緊17:30準時睇禾白cookpad

睇到秋元賞了 不過班友都係冇乜印象

我初時都係咁講
依家發現阿喜個堆好L正

趁仲有話題出多幾篇新聞稿吹奏禾雀

廁

我本身都唔係專一既人🚬

茅錯! DD無罪，博愛有理~~~

禾這麼愛花一定會將禾花留下

又想屈禾大佬

松

唯有我頂la

其實睇多一陣就入到腦架啦

再睇多睇就加推

本身淨係睇一期，跟住睇琴子，悶得滯睇四期個節目就迷咗喜

今回発表されたBlu-ray発売日は、2020年10月7日(水)。7月27日（月）正午より予約開始され、数量限定での発売となる。特典には、2作品のキャスト(『CALL』木村達成、田村芽実、妃海風／『Happily Ever After』生田絵梨花、海宝直人)のオーディオコメンタリーを新たに収録。さらに、大好評で即完売した「TOHO MUSICAL LAB.」ロゴTシャツの色違い（ブラック）とのセットも限定販売される。

「TOHO MUSICAL LAB.」『CALL』『Happily Ever After』
Blu-ray（数量限定発売）

発売：2020年10月7日(水)
発売元・販売元:東宝株式会社Loppi・HMV限定発売
予約開始日:2020年7月27日(月)正午12:00～
※Loppi予約開始日は2020年7月31日(金)10:00〜となります。

【ご予約について】
◆HMV Online/HMV各店舗
◆Loppi全国のローソン・ミニストップ店内「Loppi」からのお申込み方法
メニュー画面「各種番号をお持ちの方」から、以下の商品番号を入力してください。
<<Loppi商品番号>>
Blu-ray:118020/Blu-ray+Tシャツ(M):118040/Blu-ray+Tシャツ(L):118041

【価格】
仕様:1Blu-ray
価格:5,500円(税込)
ロゴTシャツ(黒)付き:9,000円(税込)

【特典】
◆キャストによるオーディオコメンタリーを収録
(『CALL』木村達成、田村芽実、妃海風/『HappilyEverAfter』生田絵梨花、海宝直人)
◆特製ブックレット付き

【品番】
TOHO-BD-2010
・Blu-ray
・Blu-ray+Tシャツ(M)
・Blu-ray+Tシャツ(L)

花花做果套HappilyEverAfter舞台劇出bluray

新野又唔睇，日日都睇舊野

睇錯柴9

dnlm

覆得咁快既

24小時online mon 能住你

bot黎？

打擊反柴人士

唔敢得罪了

迷途知返

從來冇反柴 係得閒jer下你咁

一心你想做咩

廣ching 燈到全日封堂食加限聚兩人

人之初 性本d

唔好誤會
我唔係針對某人

春菜睇到o左

少基

隻wowow mv 到底想點

係唔係拍衰左，而家重拍緊

又尾

可能畀人吊得太勁wowowow 修一修歌曲同詞令佢好聽啲

wowowowowow

一定係有幾個無露腿，肥秋唔收貨要重拍

最緊要露肚臍

全部舊相

希望唔係減少花花戲份

可能係露左肥腩出黎
要佢地減完再補拍

【商品概要】
「B.L.T. SUMMER CANDY 2020」
●発売日 ： 8月3日（月） ※一部、 発売日が異なる地域がございます
●定 価 ： 本体 2,000円＋税
●表 紙 ： 金村美玖（日向坂46）
●仕 様 ： Ａ４正寸（297×210）、 無線綴じ

■COVER GIRL
金村美玖（日向坂46）

■ラインアップ
金村美玖（日向坂46）
清宮レイ（乃木坂46）
筒井あやめ（乃木坂46）
濱岸ひより（日向坂46）
久保怜音（AKB48）
山本彩加（NMB48）
岩本蓮加（乃木坂46）

影到年叻咁黑

雞蛋六隻 糖兩茶匙 再落d橙皮

本身睇錯左
B.L.M. SUMMER CANDY 2020

再睇埋你呢句

cup本cup

馬士咩門

人類是不可能永遠喜歡同一個人的

腩又唔做要禾桃做埋

咁緬甸又真係南亞嚟

又搶job

限聚令收緊至兩人

本人同花花或成為最大贏家

冇波嘅南亞鳥

堂食衰左啦

做乜唔揀騎驢仔張相

腩懶就懶啦

返工隔離有部 成日借黎差電

／
#セブンネット限定 特典
#賀喜遥香 ポストカードつき✨
＼

『ENTAME 2020年9・10月合併号』
▶️

【表紙&巻頭グラビア】
賀喜遥香(#乃木坂46)

【付録】
B2ポスター
賀喜遥香(乃木坂46)
#林瑠奈(乃木坂46)

@gekkan_entame

有名人や料理家が続々登場！アプリをダウンロードして「cookpadLive」でクッキングLive配信を見よう！

仲有六分鐘，手腳們好單撈定App入去G持嘞

乞兒兜度爭飯食

【もうすぐスタート】このあと18:30〜乃木坂46白石麻衣さんの「まいやんのキレイめ大人ごはん」のLive配信が決定❗️

今回つくるのは塩麻婆餃子＆とうもろこしの焼きびたし😊スペシャルゲストも登場✨お楽しみに💛

cookpadLiveを今すぐインストール🔜 cookpad.tv/episodes/12455 #乃木坂46 #cookpadLive

接班

開咗台嘞

今集賀喜好正

禾白

阿梅係咪剩係負責等食

Maiyan can cook

我英文差，睇唔明肥秋啲英文歌詞。想問吓呢度啲英文巨同翻譯巨，Route 246 入面有句 "make a love for it“ 點解？ "Love" 係一個個嘅有得加 article "a" 喺前面嘅咩？呢句嘢中文點譯？

阿梅都入得廚房，佢都成日貼d餸出來

點解會有咁完美既人

負責不停答係

好完美

想娶

賢妻良母

老婆

講真應該叫禾花上去幫手

落椒既餃子

辣sin 巧食

包到d 餃子穿晒窿

仲以為到開餐牙梅先郁

真，台灣食過一次麻辣煎餃

但係我唔食得辣...

用麻油煎

麻油G

冰花煎不嬲都落麻油架啦

所以唔是你食

睇落都想食

花煮野差啲定雀差啲

渣ga

有咩問題

節目播出黎既話花差D 啦
但我老婆話佢而家進步神速

雀，到依家連自己煮野相都唔敢po

我: ---->忍緊

深川麻衣 cm

都未煮好

而加得禾單推白 仲有邊個有資格食牙

松呢

King 姑娘

佢話唔想比人知佢用緊咩餐具碗碟

佢之前咪係支那網直播煮野

佢淨係識搵野撈飯

都唔係佢煮

花連切蘋果都搞唔掂

想吃

佢負責食咋

老白煮野勁D定馬拿豬勁D

=,=“

Auntie 高山又想買金

原來叫麻婆餃子

打仗嘅話金就最值錢

馬拿豬啦

識嘢呀，家陣金價升緊

松村 沙友理（乃木坂46） is now live!

𠝹票了

松軍呢?

脹左好多喎大佬

啱啱好果面完

個look似未訓醒

完

岩岩訓醒

可能松睇完cookpad 先開

梗係禾真夏

小鴨有リモート熟肉喇

好殘

sorry

兩個都有粒靚墨

肯定訓到咁上下就夠鐘先出門口

禾老婆會教大家整手榴彈

打咗個大乞嗤

病左

升cup

中左招

廢炎

咪傳染俾禾雀

乃木坂群組

為它做一個愛

肥秋 google translate 日--> 英

聽日 sr 豬尾

jk語

賀喜對住香蕉人又正常喎，係對住班老女人先會hang機

可能係目睹過更衣室事件

Nori桑表示倍感安慰電台玩到上去電視台

睇twitter見到花花好似出左mail?

要振作

MV 呢
使唔使吊咁耐胃口

唔放mv出黎，係咩玩法呢！？

乃木坂短劇第一女主角--廠妹

要堅強

teaser都過百萬

即使也許無法再像從前那樣堅強地引領著大家

睇嚟真係好hurt

櫻櫻護士裝

睇錯咗，唔係護士裝

縮圖fake我

林妹越睇越正式

最後嗰張有啲似七仔

話咁快1001

識同熟嘅人過身其實真係會好撚難過
尤其係諗到佢經歷咗幾多痛苦要行到自殺呢步嗰陣